記唔記得當年個黑警扮假市民接受有線訪問？

東涌地鐵呀麻

當年
都係最多兩個月前啫...

其實佢著返軍裝都幾英呀

「置頂」 停止跳閘

條傷心柴 真係柒到仆街
你等全家幾世好好享受大灣區繁榮啦

［香港獨立！唯一岀路！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求

屌 唔怪得幫班防暴洗底啦

一柴難怪咁戇鳩講嘢露晒底

黑警死全家